有咩平既電話推介(筆直2k)

唔打機所以舊電唔使太勁
鍾意細部D
有touch mon用到whatsapp就得
最緊要唔係中国製

幾年冇買過電話唔知市價 留名畀連登仔屌及恥笑

求其部XR /SE夠了

Nokia

2k應該剩係買到二手機

2手機去dcfever搵?

每個型號都高汁?
有冇伏要避免

palm phone

samsung a51

唔好搏

點解咁講